有冇人公司講明聽日唔準去遊行

我去左你知條撚咩
夠薑聽日叫我返工

中資？

Weekend都要返工正一狗公司

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

唔影相應該冇唔知

工程公司，有啲關係咁

成撚日

最多咪辭職

咁又唔好……

搵緊第二份，唔想裸辭

當放下假囉

星期一、二攞左AL

咁得啦

哪有錢

牛熊

以前做中銀講到明fb唔準有黃絲帶

識玩
仆街林病快啲去見毛主席啦

仆街中資公司

正識宣布 化雲正式回歸財經台

下 上班台喎

你會返來財經台嘅 麵仔等緊你 仲有老貓同每天被打 財經台四大燈神

咁我公司算好
有同事個位貼咗句佔中嘅標語咁多年都冇事

頂有醫生紙嫁